知唔知邊種馬鍾意食素？

係阮馬，因為阮馬素 。。。

唔明 ，即係點？

U tried too hard la bro

所有馬都係食素

仲以為係尼馬

唔係馬賽
屌你老母